邊隻Router當雲端好用?

啱啱買左隻2TB HDD，想插入Router當雲端，請問邊隻Router好用?

老夫用緊小米，都算唔錯，但無得在街連接去個Router睇片，一定要下載左先至睇到

去黃金睇下啦自己

就係驚俾人昆，上來問左先

我自己認識雲端Router 都係好似小米咁插 手指 / HD 開 http / ftp 上下載

如果唔洗download 個隻叫串流，要用 NAS ，有唔包HD 既 NAS 賣

PS : 唔知依加係咪有新Router 自己做到串流，有錯請指教

就係想搵呢種ROUTER

有冇巴打知道提供一下，有陣時做做下尖踩機想睇下咸片

有無ROUTER好介紹呀